黎緊一次必須再走出來！

不得不承認7/7遊行人數下跌至23萬，正正係政府既策略：拖，拖到無人再行出黎，再誤導指市民立場軟化。

記得記得犧牲左幾多先走到呢步！下一次人數必須多過23萬

自推

1. 自發非民陣
2. 新地方
3. 多次示威活動示威者有疲態
4. 遊行冇明顯有效作用

所以23萬算多架啦